有冇人覺得, 飛虎隊 新服裝十足十軍人咁, 真係好好J

飛虎隊是香港人的驕傲

無

屌你老母呀五毛狗朱仔成，由佢單機

飛虎隊有撚用咩
香港有幾可會有大火力重犯到要出動到sdu
睇死佢地平時都係同消防員一樣打排球就算

建議你google下SDU做過咩 平時要做咩先好出聲

上個月先出動

前解放軍在內地夥黨偷渡來港，匿藏元朗八鄉鐵皮屋，3個月來頻頻出動，專門爆竊豪宅名店。警方昨出動飛虎隊荷槍實彈圍剿「賊竇」，當場拘捕3名酣睡中的竊匪

其實飛虎隊都成日出動

只要警察 需要突擊果陣, 懷疑屋內有殺傷力武器, 就可以Call飛虎隊出動突擊

不過多數都係虛驚一場, 飛虎隊攻入去之後, 入面既人自動投降

攞支爛鬼mp5夠做啦

唔明點解要著衣套去爆門，重要係頭放啲草

豬將軍係攻擊隊隊長定直頭係主管

中學打wargame

學軍隊著multicam
SWAT著乜迷彩

打war game 可以增加自己體能和軍事知識

而我係做緊地盤
幾乎每日都操緊體能

有都唔講啦 同你講香港有軍火 大茶飯咩
咁多野影響到

飛虎隊一開始成立果陣, 係採取特種部隊既形式訓練
唔係一般外國城市既 swat 咁簡單

其實 飛虎隊 可以派去敘利亞協助打擊ISIS
畢竟飛虎隊練左咁耐兵, 就係等大顯身手

其實每次出動都係攞條命去搏，同消防咁上下。

不過都係果句。

黑警

如果真係有軍火, 好容易通哂天, 無咁容易隱瞞

就好似 幾年前有條友係屋企收埋一D槍, 都比人拘捕左

佢地係同UK既SAS同一樣訓練

比上大人睇下d錢用左去邊姐,
佢地出動咪又係著T-shirt 牛仔褲

香港班黑警都未見識過乜野叫 paramilitary

SDU既訓練係未試過有應對超過10個武裝 paramilitary 既case scenario

真正發動, SDU等做炮灰

去敘利亞？
識唔識做JTAC㗎

其實好多警察都無得罪市民, 唔好見到警察就屌黑警

飛虎隊, 專門打大賊
爆炸品處理組, 專門拆炸彈
失蹤人口調查組, 專門搵失蹤人口

唔通佢地又係黑警??

agger，佢地冇乜實戰經驗，除左brench and clear佢地係應對唔到大火力

即係證明香港治安好囉
好小出現槍戰

菲律賓警察 就成日要面對南部叛軍,D叛軍既武器仲勁過國家軍隊

唔通你想香港變成咁??

依？似係著crye precision G3 combat pant喎

世界多國特種警察部隊以至特種部隊經常派遣人員遠臨香港取經，新加坡警察部隊警察特工隊等等皆以特別任務連作為首選的標準機構；其中警察特工隊於1998年起，每年派遣人員前赴香港接受為期兩週的聯合訓練。而特別任務連每名人員每年都會遠赴外國（主要是英國及美國），接受為期兩週的聯合訓練，獲保送或者獲挑選參與特別訓練課程者則不止兩週。

英國陸軍特種空勤團、英國皇家海軍陸戰隊特殊舟艇隊、英國皇家空軍、美國海軍海豹部隊、美國海軍特種作戰研究大隊、美國海軍陸戰隊、美國陸軍特種部隊、美國三角洲部隊、美國空軍、美國海岸防衛隊、美國特種武器和戰術部隊、德國聯邦警察第九國境守備隊、法國國家憲兵干預隊、韓國陸軍第707特殊任務營[64]及以色列國境警察特勤隊等等定期與（包括邀請）特別任務連進行觀摩、交流、聯合訓練以至舉辦人員交換訓練計劃。

於香港回歸前，特別任務連在香港經常與駐港英軍（包括啹喀旅）及來訪的英國軍隊聯合訓練；於香港回歸後，在香港則通常與訪問香港的美國海軍（例如美國海軍陸戰隊）聯合訓練，與中國人民解放軍駐香港部隊則基於與英國陸軍特種空勤團的協議而無任何交流。海外方面，特別任務連於香港回歸前定期與駐港英軍、乃至會合英國軍隊共同前往馬來西亞及汶萊等與當地的本地或者英屬海外駐守軍隊進行聯合訓練。根據一個為英國皇家海軍陸戰隊退役人員所建立的網站披露，一名被英國皇家海軍陸戰隊派遣在汶萊訓練汶萊馬來亞軍人的特殊舟艇隊反恐第一組教官（為軍士長），獲特別任務連教授築棚建築技術，及使用竹製作武器及設計陷阱等叢林戰略知識及技巧等，其後他將這些技術帶返英國，灌注在特殊舟艇隊的訓練課程中。

你咁講就唔岩啦
香港地講句粗口都出重案組
我諗捉阿婆過馬路揾飛虎就差不多

飛虎隊身份係警察, 只係專門應付有限度火力

如果真係有更強大火力出現, 就需要老解(不過老解班少爺兵掂唔掂就另一件事)

就好似外國有 強悍恐怖份子出現,警察未必搞得掂, 都要出軍隊幫拖

訓練有冇用RPG？

好似我以前打wargame條MC褲，不過最近一兩年係咪少左人著mc

屌算啦 啲港豬對人不對事 同班on9老屎忽撐7警有乜分別

上面班人唔知頭唔知路話飛虎廢 真係俾人洗撚晒腦

唔係話我話 咁撚樣乜7都盲反 香港遲早實冇好結果
好似消防玩忌廉 唔通咁就個個消防都係變態? 用多啲個腦去思考下啦唔該

呢啲先係軍人喎

我都第一時間諗起佢

SDU識揸飛機? 驚佢JFO甚至FO都做唔嚟

大佬呀，形象既野不嬲都係建立難，破壞容易，一個做錯都好大影響
夠好多人都話港豬啦，咁就全部人都係咩?

你係咪仲成日跟Ronald去打game?

SDU廢？ 100個警察得1個考到你話廢？ 你唔係以為街上面個啲排骨仔軍裝做到下話？

朱元帥 你好中意差佬咩?

似係hehe

差個最新一代NVG，同埋美國旗臂章，咁就滿足晒班友仔扮演美軍個慾望

不過個NVG人地唔會賣俾你

隻迷彩咪又係美帝

唔講飛虎真係以為成班發燒友打wargame 冇啲特色

幾威都好 咪又係戴綠帽

有美軍唔抄，唔通抄解放軍咩

廢!

根本IRA既組織程度都可以收佢地皮

SDU既裝備連輕步兵連都不如

但係啲賓仔係嗰次人質事件好似低能仔咁嘅

得把口

SDU 好勁架

型又點
佢地真係為香港服務咩？只係為「中国香港」服務咋

如果真係有IRA 出現, 就直接出軍隊啦, 仲出SDU咩

當年英國有IRA出現, 都係一樣出軍隊去打, 唔通仲出 警察局既特警隊去打咩

警察 既職責, 係打匪徒/ 野貓式恐怖份子

如果有 大規模恐怖集團/游擊隊/叛軍出現, 就係出軍隊去打, 個個國家都係一樣

咁你又話去到敘利亞？

反恐特勤主要是巡邏, 好似PTU咁

SDU 係對付0 training 既匪徒
但對有小小training 有咁既backgroud 既ex military
SDU 可能會打贏 不過應該死唔小

講番CTRU 係第一批去送死既人

有冇軍事迷?
佢依家用緊咩槍?

當年 別斯蘭人質危機
都有幾個俄羅斯特種部隊死左

呢班已經是俄羅斯最頂級既特種部隊

去敘利亞可以協助SAS 打擊ISIS

正如 香港當年都有 華籍英兵 去幫英軍打阿根廷

唔好神化 seal 年年都死幾件
香港無人死只係暫時和平
希望佢地唔好柒到比示威者打死
到時落曬你朱大將既面就唔好啦

又唔可以咁講
SDU點都有返咁上下
對家有訓練都未必會輸

而家個問題豬元帥連SWAT同Special Operation Unit都分唔清
係同SAS訓練
但係人地淨係教你救人質同埋CQB
SAS二戰深入敵陣做hit and run/recon/刺殺又教埋你？
你警察嚟喳
機槍都唔會教你用啦

點協助
識槍戰唔代表識打仗喎

睇下警察都體能要求先講啦
連pe堂都不如

入學堂就真正考驗 未入之前個test係人都做到 只不過入學堂前既test only

AR /m4 系

好似好大隻

綠色當堂乜feel都冇哂
藍色型好多囉

最叻埋拎嚟打市民 蝦人無武器

美帝CP迷彩好撚型WO

swat梗係要純黑la

冇曬大英帝國SAS色彩

唔係話撐鳩朱閪成，但SAS宜家都係用緊Multicam/MTP之類既色

有冇人知，想問宜家飛虎隊其實有冇NVG？好似美國唔肯出口，唔太清楚呢樣野

其實老實講香港叢林用MC/MTP效果真係麻麻，反而以前舊英軍BDU反而隱蔽性仲高，真係為買而買

你見支槍上面個個都裝曬peq，你估下

但點解佢地次次行動都係街杉加vest同頭盔

SDU平時做乜

你講起我先望真啲幅圖
點解全部都用iron sight

你落場打下咪知

其實依家警犬試圖整緊一支自家嘅警察特種部隊，裝備大陸化
我諗佢哋嘅目的係想取代有濃厚英國色彩嘅SDU，不過無成功

就咁睇都知啦

反而想知而家係咪真係無同老解交流？
另外，上面有人話老解係少爺兵都有d不解。
你話用錢買返黎d濕鳩上將我明，
但係低下階層唔係好多都係窮撚刻苦耐勞咩？
反而老美先應該係少爺兵下話？

利申：個人士兵質素應該係老解》老美
團戰/合作就係老美》老解

就係自己成team都著CP MC先有感而發

利申: 我打game架咋

香港地啲色都唔啱用 偏深

著到咁
不如轉埋解放軍果套野
等解放軍隨時直接可以出動, 唔使換衫扮

利申：不嬲已經信果班柒頭速龍係老解

傻啦
老解班兵分分鐘連自己食緊嗰包軍糧點食都唔知
海軍軍需特種食品部出咗隻單兵自熱口糧
簡單啲係狗糧版MRE
班老解唔知係懶醒唔睇說明定睇唔明
死都話係要用熱水浸
明明人地係畀咗個flameless heat pack你用
老解啲訓練大撚把係做show
到而家佢地同台仔仲可以用自己高速draw槍之後cock槍再開槍嚟打飛機
明明人地個個都係chambered, cocked then decocked，一draw就開得槍

個人作戰老美係贏老解
協同作戰都係美帝贏老解
唔好成日話美帝係少爺兵
佢地待遇好係因為個國家尊重佢地，好多舖頭直頭會有military discount，退役又有人肯請
你睇下支那，一退役你咪又係乞食
有咩事人地一車車MRE
你就開架車嚟煮飯，甚至要用泥水沖杯麵，又要食結咗冰嘅奶

老解新嗰套連自己啲兵退役都要還返
點會肯畀班港燦

SIG新槍SG516
仲要係沙色

用慣M系點用啲咩95式
傳聞早幾年警犬買過支那製9x19mm parabellum
結果primer好似太硬用glock會misfire
用落mp5就好似冇問題
即係警犬買咗一堆彈淨係畀mp5

Seal嘅training都死幾件

好似話雨傘個時飛虎隊都有出黎幫手清場 做速龍個D

香港無咁update掛...
斷估仲係m4 carbine
仲有軍同警係兩樣野，無論裝備，戰略，戰術都完全唔同，唔該唔好再揾sas/seals同sdu比

漏左重點，sdu 着mc好柒
都係t shirt 老牛最襯

點解連朱仔成都過埋黎

好支那味

事實就係用緊SG516
同埋邊隻字見到我用sas seal去比

其實少爺兵有乜問題

唔知一個普通飛虎隊幾錢一個月呢？

咁多錢買新玩具
AR唔用得咩

啲人成日覺得食好瞓好就係少爺兵唔捱得
要日日都用黃泥水沖杯麵 食結冰奶先叫捱得

AR既話SDU有用緊SIG, M4同G36E

你講呢類case其實多數係跟蹤支援隊做既 SDU其實佔好少 佢地既裝備同未換新裝既SDU好相似 所以好多時被誤會係SDU

大陸味重

大部分係 Afghanistan combat outpost 都係shit hole 全部簡單沙包整出黎既床 下雨個地下會變水塘 每個星期都有幾日有子彈同RPG係你頭上飛過 睇往你啲fd比人炸死 都可以比人話係少爺

係美國貨

全身上下咁多美帝/德意志嘅野都話支那味濃

反支還反支
自己都好心唔好好似支那蝗咁無知
成日衝出黎柒喇大佬

SIG黎架

班人連支那用乜cam都未必知啦

有，但好似仲用緊pvs14

呢個post應該有人玩tactical gear，其實combat pant同field pant個分別嚮邊？

Cyre combat shirt係幾舒服，但唔襟著
利申：有件已經洗到好薄

真係型，不過話拎去打仗就on9左d囉（講果個），佢地既裝備唔夠打仗用，如果拎去同is打死一百次都唔夠，佢地學既野唔係拎黎打仗，一小隊人做下特別任務都還可以既

差佬=唐狗
sdu=狼狗

都係政府既狗，傀儡

中間咁薄係因為預你著左vest會太熱

最主要分別係Combat pant護膝係露出黎
可以上crye個網睇下

飛虎隊咁聞風喪膽，好想知佢地用開咩刀，冇把靚刀唔夠tactical囉

打仗就搵老解啦

屌你老母豬閪成

Combat pant喺腰，膝頭，腳踝幾個位都有魔術貼方便調整尺寸，可以緊啲鬆啲方便自己郁動
同埋個護膝位係有外露，廢是成日磨穿褲

Field pant就冇唔啲調整位，同埋護膝係成個收入去出面望唔到

警察新制服

好似係用緊usn mk III mod 0

淨係衫褲都幾千蚊
仲未計d gear

淨係條褲都成千五蚊
個6004又千幾
頭盔好似係ops core fast嗰度又去咗成八九千
全身最平應該係對手套，百零蚊港紙應該有交易

真係鳩up 當秘笈

不過又真係冇諗過支那會買以色列嗰支轉彎槍 雖然好似又「自主研發」咗
當年以色列出嗰陣我地笑打wargame用佢算唔算了槍

淨pc冇pouch冇板最少都$2500

我鳩噏定樓上鳩噏？
如果係我的話麻煩分享下
小弟都有幾年冇乜update老解啲料

Hit team

其實全世界嘅特種部隊都唔係用嚟正面大規模作戰
就算係navy seal你都唔會用佢嚟打伊拉克政府軍啦

鬼叫佢參考DEVGRU咩
曾幾何時air cadet套衫都好似可以用嚟扮飛虎
而家你冇套CP都唔好行出嚟

雖然話有copy
但好多隻色都唔掂

我呢啲窮撚都係玩下massif出嘅
起碼係公發
其實真係要飛虎裝不如T shirt老牛算
反正佢地有時急call嗰陣都係咁上陣

上次旺角起義

有條SDU一條友衝出黎

比人打到訓地

正宗係「有一種柒, 叫衝出黎柒」

仲有無人KEEP住張GIF?

Massif嗰件combat shirt仲舒服過CP嗰件，計返先港紙5百幾

利申，兩件都有

Looks like the SDU is upgrading modeling their training and tactical gear after American spec ops

好似好多state 既swat team咁 由原本黑衣變成用 multicam

前排先叫英軍過嚟補鐘教步操

我記得高登之前美國海軍巴打講過話單兵應該中國勁過佢地，不過幾個人以上佢地就贏硬

巴打見你打野啲語氣同對呢方面嘅認識，我係咪識你？

槍托一嘢仆落去都得啦
應該唔會點帶刀

帶定把喺身實冇死嘅
大把人出街都有把刀喺身啦

勿相認

呢行好細 有機會見

你有cp套衫
我都大概估到

點解呢個post都有相認

柒龍小隊

遲下有game預埋我ok?

冇問題

而家就算軍隊公發既刺刀都係當救生刀用既多喇
攞黎打下獵劏下魚鋸下木仲ok
SCAR果d新槍直頭閹埋刺刀座

就算比你埋到身用刀
但除非可以第一下就插眼/割喉/插心臟
唔係既話用匕首size既刀仔係好難係短時間內擊倒敵人
SDU呢d專職城市戰CQB既警隊單位
真係無乜幾可會用到

之前唔係用mp5?

一直都有用M4同G36
岩岩睇返原來話傳聞批M4開始老化出問題
已經比左ASU
SDU就轉用SIG516替換M4

應該仲會有

由其是美軍退役左D 人不知幾坎坷

美軍比人話勁
係因為有實戰經驗
解放軍真係比唔上
如果真係打仗 分分鐘好多人驚 唔敢衝
做show果啲算啦
不過大陸人命唔值錢 堆人數既話 解放軍有機會贏既
事關老美已經唔再玩 地面部隊咁滯

速龍 講廣東話好順口, 唔似大陸人

香港警察 一向用德國/英國貨, 點會用大陸貨

係得交通警買左大陸電單車

比人打果個係PTU教官, 唔係飛虎隊

你條柒頭可唔可以唔好再柒??

成日衝出柒, 比人串完之後扮無野

解放軍 打仗真係唔掂
因為你想加入解放軍, 係需要比錢收買軍官, 先可以加入
即係加入解放軍既人, 全部都係少爺仔

平時好凶狠果班 大陸農民, 根本無資格入

因為解放軍係油水位.......好多人搶住入, 唔係個個都入得
一定要比錢收買軍官

如果解放軍真係打仗, 我諗多數士兵都會走佬
因為佢地根本無諗過打仗, 只係一心想當兵, 跟住出糧, 抽下油水, 然後退役

解放軍無打過仗, 點吹都得啦

正如北洋艦隊 未打仗前, 都係「亞洲第一艦隊」...........

一打仗果陣.............

朱仔成係heat project名？

無玩

我夠知有呢team人啦

我係話,有時都係出飛虎

或者咁講喇
一般無論係重案call定狗仔call
都係靠狗仔聞返黎既
出hitteam定出正規飛虎
係好睇狗仔聞到既野去做評估既
如果單case唔拖得既而個行動風險hitteam又處理到
就會出hitteam
如果單case可以容許長時間周詳部署或者行動風險hitteam處理唔到既
就會出飛虎
但亦到有試過兩team人一齊行動
03年油麻地拉季丙雄果次就係喇

利申：有識既人做狗仔

啟晴邨槍擊案
就係一開波出hit team..........點知搞唔掂, 換飛虎上

呢班是飛虎 定 hit team??

飛虎 因為佢地著緊果件RBA vest 係近呢幾年先引入香港
現時香港得飛虎、反恐特勤隊同懲教防暴隊先有用
hit team就重用緊舊裝備

Hello ! 有特區章的

一把手槍都搞唔掂？

呢單有無hit team我睇咁多新聞都唔肯定
新聞畫面就唔覺有
但係走廊開一槍還擊既
就應該係有帶槍既狗仔黎(狗仔唔係個個都有配槍）
至於點解要出飛虎
就應該同指揮層所選用既攻堅戰術有關
果次除左門攻 重有遊繩backup
呢方面既戰術 hit team就唔會做既
加上果度太多住戶同好近
所以應該出飛虎會比較有把握控制到風險

有冇 hit team 既圖片可以睇睇??

上網好似好難搵到hit team既圖, 佢地太神秘

就算有, 都唔會出現係新聞到

hit team 要保持神秘.......唔可以好似飛虎咁, 大搖大擺比記者影相

平時hit team做完野, 都係馬上走佬, 然後交比其他警察
記者來到都影唔到相

更何況今次係大樓入面開火, 更加無機會影到

其實飛虎隊攻入去既畫面, 我地一樣睇唔到, 因為成座大樓封左
我地只係睇到兩名飛虎 係外面游繩

老解對於支那蝗最好嘅地方在於收入穩定同實有錢寄返屋企
識人之前做老解 佢話老解包晒食宿，又唔驚嫖賭飲蕩燒晒份糧，最多要買啲梳洗用品，所以每個月份糧好大部份都可以畀屋企

但講退役之後嘅配套真係差過美帝

其實真係好少 因為一黎傳媒成日唔識分 二黎係飛虎換裝之前 兩team根本外觀上係接近無分別sosad]
換左裝之後又好似未係新聞見過出動

想問一問其他部隊

如果發生恐怖襲擊, 是否反恐特勤隊 先去現場, 搞唔掂再出飛虎??
而機埸特警隊 就專門應討劫機和機場發生既突發事?

聽聞水警都有一班「海事緊急應變小組」, 專門應付海上突擊

乜呢度咁多wargame飛虎撚
不過我認得既扮SDU既WARGAME撚十個有至少六個都戇鳩既

順帶一提,扮CTRU果班就10個入面10個都戇鳩

呢幅無記錯係03年油麻地封場趕記者時影既
我覺得就應該係Hit Team黎

啟晴邨新聞片入面有個拎短匣MP5A3既就係HIT TEAM

恕小弟孤陋寡聞
交通幾時有買大陸馬
邊個交通用緊？#

其實CTRU、Hitteam之類既定位係屬於一種緩衝/輔助既角色
SDU既定位同訓練 嚴格黎講係香港警察既三棲突擊隊黎既 相比起外國既警察特種部隊既定位係屬於較特別

hitteam既地位 其實係負責保障到一d調查高危罪案既單位既安全 例如支援重案同狗仔

CTRU既定位 簡單d講 就係做返日常針對反恐既巡邏 專門係d高危地標/地方去巡邏

用左一個月比d環頭屌到仆街 而加轉返晒用HONDA喇

Lee部無買到，只係試用。
暫時一部大陸馬都無，請知悉！
Thx

好似有d印象
同個女警一齊果個？

好似係話個油缸辣春袋
唔記得係o米哩部，因為試過好多款。

CTRU係高調反恐
喺啲重要地方巡，等人知道有人睇
SDU係警犬入面嘅last resort
好似係

唔記得啦,淨係記得CCTVB有影過

this? 周咁睇都唔肯定
不過短夾又真係未見過EU會用

係佢啦
EU唔會配MP5A3

朱仔成做乜又衝出黎柒

送張 J圖俾你地慢慢J！
我上年影既， 舊衫。
請指教！

玩野呀

竟然有用HSGI啲嘢